依家諗返，有啲後悔當年咁衝動飛咗條女

我未食佢隻豬啊

我竟然就咁放生個處女

當年你唔飛 你衰左啦

做得好

啱啱好16
16歲，扑扑脆

可惜無你份

啱呀， 諗下佢隻豬最後比啲mk仔食